波叔財困｜東海近300員工減薪四成救亡 鄧耀昇暗示靠炒股填氹

近年不斷傳出財困消息的「舖王」鄧成波，近日旗下的東海飲食集團傳出2月份將以六折支薪，涉及的前線員工約290人，中低層員工若不同意新安排，將會被要求放一整個月的無薪假，主管級員工更會被自動「離職」，不獲任何賠償。有員工批評若六折出糧，部份員工薪金或會低過最低工資，質疑公司做法不合理。本報上周五曾向東海集團營運總裁彭建偉求證，初時在電話中表示沒有六折支薪的情況，惟其後他透過公關再回覆確認六折支薪，但表示達成營業指標薪金便會提升，惟營業指標被員工炮轟是「mission impossible」。至於主理波叔飲食業務的兒子鄧耀昇則回應本報表示，很久沒參與營運，「我唔知呢件事，不過我認為最緊要保住打工仔飯碗先。」對於兩父子財困情況，雖然鄧耀昇暗示近期於股票市場有斬獲，惟減薪似乎反映其財困問題尚未得到解決。

呢個叻仔黎

將老豆幾百億身家all in 狂起酒店
食正社運+武肺

人才

睇新聞話佢其實都幾有諗法嘅 不過真係生不逢時 多謝武漢肺炎啦 如果我係佢老竇真係激撚死

靚首抽玩爛左

呢啲咪叫高下立見
人哋誠哥就賣樓
你就去接貨

咁呢兩樣野又無可能預視到
非戰之罪啦

龍市富二代敗家仔
穩穩陣陣貫tsla 都唔洗輸錢

無能力既真係守財算啦同劉鳴偉一9樣
但大劉就醒啦，咩都比哂甘比無俾個on9仔

Lee條二世祖無嗰個package咁揚

劉嗚煒:

真係敗家仔黎

如果唔做生意日日屌女，返而可以將財產一代傳一代。

其實應該好似許晉亨屋企咁，每個月派零用錢，咁就唔洗驚啲後代會敗家

再保守d攞去買etf，一定冇而家咁折墮

幾時收購海洋公園？ 做東海公園

佢老豆重未死

比李嘉欣敗哂定許晉亨敗哂先

減你人工
唔肯減就幫你辭職

良心僱主🤣🤣🤣

個個月派零用點敗得曬，想敗都敗唔到

嚟多個股災嘅話

神仙都難救

講緊如果唔係派零用錢方式

其實都算有啲遠見
挨得過疫情，自由行返嚟就會身家升幾倍
不過唔夠抗跌能力（學下財演咁講，唔好同一籃都係雞蛋）

對比XRX，劉鳴偉，juno，成功需父幹既蔡加讚

新世界第三代算做得唔差，燒錢起K11類樓盤加藝術品，再賣留俾人

我都覺得佢黎緊股市會仆多次街

仲有諗法
同誠哥對賭

怪習敗敗

all in下場

股市爭冧埋我諗佢會自殺

大劉：識玩一定比公家錢比個仔玩

佢最叻仔係19年反送中仲大手買入波仔有眼光

祝佢股票都蝕到仆街

敗家仔

敗家同上進只係一線之差

整個股joy就成個集團可以玩完

富你老母二代，二世祖都唔識

你玩少啲Monopoly 唔好以為狂起酒店就贏
咁你日日掛機呀
都夠你一生富貴啦

正傻閪

你睇吓佢副尊容

四眼龜死傻閪

玩完都起碼有幾億啦

佢d 酒店ok gei
但地點就差d
葵涌有幾間都係佢地

叻仔入市炒股，証明港股就快冧檔，快酒！

等睇叻仔左一把右一把輸埋嗲吔零頭

有冇人仲記得霑叔首歌

全世界暴動都似
連最後救命草都斷埋食屎都得

9星SSR魔關羽第一關就輸咗。

終極孝子
玩撚到老豆要跑山

睇樣似爺孫

運氣係實力一部分

再者玩ALL IN姐係賭仔格無風險管理

最近每個禮拜起碼都放一兩件盤走
有d帳面小賺都走
睇黎真係好唔掂

悅品？

因為個老豆已經年過八十

好似係，佢d 餐廳d 野其實唔錯
Semi buffet 百零蚊有番咁上下質素

就來冇眼睇

係呀，信報常客。但波叔大把貨，守一兩年綽綽有餘。

唔夠運炸
其實如果佢係02年起好,04食正自由行到時俾連登仔叫到做神
連登仔真係成敗論英雄

主理波叔飲食業務的兒子鄧耀昇則回應本報表示，很久沒參與營運

叻仔 乖乖地做個敗家仔

捱得過疫情自由行都唔會返黎
藥房 零售都執得7788
上面經濟又唔好景
冇返10年8年應該都搞唔掂

不如話冇眼光啦
自由行過左最好既時期先黎大手入貨

現在係消費模式,工作模式,中共滅港政策改變
捱得過就都無希望

好似開會一樣,遠古就係派人去香港,因為膠層驚變唔改
但現在對住電腦開會已經好順暢

d貨咁差都有人接，真係多謝哂佢

要有幾敗家先可以敗幾百億身家
真叻仔

真，好地地搞下房產，買tsla咪發達囉

啱呀。
19年打到咁，20年黨安法，其實好多嘢已經系統性咁唔同左。見住大勢轉都唔變可以怨邊個。

以前上奴工處輸硬，依家就唔知啦

攞三成去買tesla,visa,apple
屌你每年4%回報好難

D location 差到，真係為買而買，得觀塘座wave 成功D

入咗團結香港基金

The wave 最旺都係M記？

睇到海洋公園位膠人
突然覺得蔡加讚都唔太差

在別人恐懼時貪婪

係有想法，但始終太年輕，風險管理太弱
但投資咁大舊錢落去，佢老豆又唔理wor

結論：兩仔爺都冇風險意識

二世祖就唔好搞咁多，唔叻仔就玩下女咪算

唔派零用就兩個都敗到啦

呢句金句
又令人想起火乜森除左問buffett借左幾百萬
仲問左好多香港人借錢
條仆街仔宜家係邊

不嬲都成敗論英雄架啦
仲有，可能佢03沙士頂唔緊又收皮呢。歷史邊有如果。

請左代理人。

平時上開順風車 一唔順就出哂事

好似鄧兆尊咁

大劉就醒啦 唔留身家俾呢種二世蛆 多多錢都敗曬

大劉仇政府，派個人仔去敗政府D錢

誠哥咁成功，都係無呢啲敗家仔

人貴自知啫

條女咩人黎

Deer Chan 前電莖損手

富二代淪落到跟連登仔炒gme

李嘉誠未預計到
人哋朝中有人

最正話佢無參與營運唔知情
明明而家就係幫佢填

無睇過佢啲片
係咪叫deer
有咩啲即食片
想睇條八婆有幾mk+西

乖乖做返兒子呢份工作咪好囉
有大志嘅二世祖係最大穫

激撚死佢老豆咪身家早D到手

發癲去青山啦

好地地做二世祖唔得

係要懶叻 真心冇佢老豆根本咩都唔係

其實李嘉欣自己都好疊水
可動用資金可能多過佢老公

聽D老細講,阿鄧仔諗野好大,唔係一步一步果隻.至命原因

最記得係viutv 見過佢上節目話體驗做佢嘅一日全日都係做野好似好才俊咁

去過灣仔間旭逸爆房都抵玩嘅

廢到

佢借到十幾厘嚟投資酒店

大富翁玩家，有四間屋之後更係升酒店啦

至於主理波叔飲食業務的兒子鄧耀昇則回應本報表示，很久沒參與營運，「我唔知呢件事，不過我認為最緊要保住打工仔飯碗先。」對於兩父子財困情況，雖然鄧耀昇暗示近期於股票市場有斬獲，惟減薪似乎反映其財困問題尚未得到解決。

屌你個仔推個波比個老豆食
佢地係咪all in tesla 先頂到依家？

其實渣住幾廿億,炒股咪仲簡單?
炒即日仙qq都每日執幾百萬>千萬?

其實誠哥有冇做錯過決定？
好似步步都領先幾年咁
冇可能預早睇到肺炎掛

佢冇食老本抄地產又唔好笑佢

一粒一粒燒賣 蝦餃咁賣 都好多捧場客架佢
香港人好人錢

敗條撚咩？ 我身家多過我老公啦 老爺嗰份又操控喺奶奶手上 敗條毛

所以二世祖無能力既, 就由得佢吃喝玩算, 駛極都係有限錢

係唔應該比佢掂生意

生意真係好易敗身家

仲可以上進地敗家

呢個息口正常人都唔會落搭喇

一個靠炒賣而發既家做正經生意未得啖笑囉
呢d真係笑爺黎。生出黎俾人
所以香港keep住諗炒賣發達未一堆低能出黎囉

上面都有間酒吧餐廳，以前都ok多人 ，得觀塘算方便

誠誠又唔係神，當然有錯。投資英國，佢都估唔到脫歐成功。只係佢錯既，唔會令佢輸死。如果繼續留係香港，佢就真係一鋪清袋。

整返個十大敗家仔柒事，記錄返d敗家仔幾on9 都好

股災，股災，股災，不遠，不遠，不遠🙂

有咩好笑
人地敗完之後身家都仲係多過你地成班連登仔加埋

超靚首抽就係咁屈機

太有大志

睇訪問，上下層咁住，日日早餐會，講到明會畀晒佢

遲早敗晒

做甘比個名炒下股先守到身家

一早賣Q 左中環中心再低撈

輸硬都係賠番幾草比你。一樣會無得撈

然後咪買左英國酒吧，蝕到仆街

利申：股東

出面D人都搵代理人,基金控制家族資產

是但買隻 2800 voo qqq 輸極有限
老豆大半生身家俾佢敗哂

波仔唔玩工廈變酒店喇

想學Richard 一戰成名

講真
咁有錢拎去炒野根本冇得輸
請成條team返嚟炒
搞咩鬼實業姐
隨時避開埋十幾厘嘅稅

鬼咩, 根本唔識點樣翻新, 你估油下油就得咩.
唔完整又多問題.

買咗咁多實業
蝕少少有嘜所謂

實業雖然唔會大賺，但起碼保值先

大魚缸一釣完生猛海鮮即刻攞去隔離煮

少啲眼光同運氣都做唔到

有錢去溝 FYY就好啦，學咩人做生意

但唔識睇局勢，又冇風險管理呢

佢英國果啲應詃都蝕緊 + 外國當左佢係中國人唔俾佢玩基建項目了

ALL IN 己經ON9 仲要ALL IN 實業

大面界代表

香港最有腦富貴第一係誠哥，第二係大劉

買磗頭只升不跌呀！
我地唔明架啦

佢英國咁多基建，寫明有幾多回報，點會蝕
就算外國政府唔比佢玩，都會唔再比佢買新項目

誠哥係醒，不過今次疫情地圖炮咁大部份行業都受影響

整體唔會好似波叔咁嘛

誠哥今年賺少d姐，應該唔會蝕掛？

做咩要溝FYY

個仔on 9
個老豆仲on 9
dllm 你係靠炒賣物業起家
營運實業從來唔關你事
安安分分做個大地主咪算囉

無才能真係叫個仔日日屌閪算
千祈唔好比佢掂生意

後生仔以為去外國讀幾年 MBA 就識哂所有野，真係有心做生意真係要學5年以上先得

呢個敗家仔黎

有錢仔真係無樣睇

成日話睇相睇相 睇你老母咩

依個咩皇帝面相有幾百億身家呀？

個老豆幅身家差一大截 ..... 誠哥一百幾十億佔佢身家小小，鋪王就一百幾十億等於成幅身家

好多有錢佬成立信托原因 明知子孫無能力

股市有斬獲繼續fat fat,跟住班藍屍廢老6折支薪同放冇薪假，仲要好體裇老闆冇錢賺

有冇allin gme呀
有就發左啦

所以咪蝕 L 哂

咁認真做咩

Richard有期唔太掂佢老竇除咗磅水仲搵咗幾隻fit馬幫佢

睇人PK就最開心，尤其呢d所謂二世祖

牛市股神

估唔到要靠股市 賺錢

弱智仔成手好牌都玩到咁

大劉個仔我地又笑 依位都算想俾人睇佢本事 我地又笑
其實波財仔都唔算十惡不赦 唔算好離地丫
最少佢觀塘棟野都算提供一個地方俾年青人擺下檔 宣傳下自己手工野丫 我睇viutv 係睇到咁囉
定係你地認為做有錢佬必定要派錢俾我地窮撚先正確？

分開放雞蛋都唔識 非戰之罪

究竟波叔有生之年會唔會見證自己破產

大把面相差唔多差天共地

誠哥好似係比中共迫賣物業
當年話佢對香港影響力太大
同依加馬雲果堆一樣
但誠哥不與官鬥 賣哂比班7頭

眼高手低

減薪4成 即係仲有醒返
保住失業率呀

所以大劉個仔叻啲，散盡海洋公園都係阿公

相學，妹係統計學姐，而且冇乜科學根據

有錢人既相係A咁樣，但你真係A既樣又唔代表你會發達，要分清楚

中共點逼佢賣物業
果期中共係咁出新聞屌9誠哥走資

因為誠哥d錢合法入去中國，根據法律可以打完稅可以轉去香港

誠哥d投資全部揸正黎做，大陸政府想屈佢都唔係咁易。有次北京稅局去誠哥酒店查帳，正常大陸人會高調招呼呢班人，鮑參翅肚少不了，但誠哥請佢地去員工飯堂食

雞

大陸最叻做黑白臉
實際係點邊個知

鍾共就醒，用屋企錢搞d蝕唔死又可以出名嘅電競生意